呢條女回眸單眼一笑絕對傾國傾城

沉魚落晏 閉月羞花
莫非仙女神氣等詞皆為此女而造

呢個我可以比三萬蚊

婉物一笑值萬貫